[全民公投］2019年十大公眾最討厭港恥名單

尋日有林鄭399名單

唔計班仆街賣港官狗

一人一票選出十大港恥,之後托傳媒將個港恥名銜交比佢地

1.賣港唔知羞恥譚詠麟

2.綠帽垃圾鐘鎮濤

3.袁志偉金盈冼志

4.黑金電影敗類梁家輝

點解你何君妖

我覺得條件係唔係好多權，社會有d地位，但又甘願做刷鞋仔既仆街：
劉兆佳、雷鼎嗚、陳弘毅、湯嘉驊、何君堯...

呢d仆街

呢班仆街計埋名單要過百